<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="enter">進入</string>
    <string name="app_name">來自星星的APP</string>
    <string name="menu_0">Home</string><string name="menu_1">背景介紹</string>
    <string name="menu_2">演員角色</string><string name="menu_3">分集劇情</string>
    <string name="menu_4">OST</string>
    <string name="menu_5">經典對白</string><string name="menu_about">About</string>
    <string name="title_activity_menu">目錄</string>
    
    <string name="title_activity_intro">背景介紹</string>
    <string name="title_activity_cast">演員角色</string><string name="title_activity_highlight">分集劇情</string><string name="title_activity_ost">OST</string>
    <string name="title_activity_word">經典對白</string>
    <string name="str_intro1_title">簡介</string><string name="str_intro1">中文劇名：來自星星的你\n
韓文劇名：별에서 온 그대（前劇名：來自星星的男人）\n
英文劇名：Love From Star\n
電視台：韓國SBS電視臺\n
首播日期：2013年12月18日\n
播出時段：水木劇（韓國時間週三、週四晚間22:00）\n
集數：20集\n
導演：張太侑、吳忠煥\n
編劇：朴智恩（《賢內助女王》、《逆轉女王》、《順藤而上的你(小媳婦女王)》）\n
官方網站：http://tv.sbs.co.kr/lovefromstar/index.html\n
接檔劇：《繼承者們》\n
被接檔劇：《Three Days》\n
同檔劇：KBS《漂亮男人》《感激時代》；MBC《韓國小姐》\n\n


《來自星星的你》是韓國SBS電視臺2013年12月播出的水木特別企劃劇，以1609年（光海1年）《朝鮮王朝實錄》中記載的不明飛行物為基礎加以作家不可思議的想像力，講述從外星來到朝鮮時代的神秘男人都敏俊（金秀賢 飾）就此生活到400年之後的現代，在和身為國民頂級女演員的千頌伊（全智賢 飾）陷入愛情的過程中，不同星球的兩人消除彼此之間的誤解，克服危險追尋真愛的浪漫愛情喜劇。
這是全智賢時隔14年首次複出電視劇場，並且與曾在2012年的電影《盜賊同盟》中合作過的金秀賢再度搭檔。</string>
    <string name="str_intro2_title">劇情大綱</string><string name="str_intro2">400年前墜落在朝鮮的外星人，帶著他迄今為止4個世紀的秘密，獨自在首爾的天空下生活著。仍然擁有和初到地球時一樣的年輕英俊的外貌，並擁有著超天才的能力，他就是現任大學講師的都敏俊（金秀賢飾）。另一方面是目中無人冒冒失失的韓流明星千頌伊（全智賢 飾）。相鄰的男子和女子，迸出了火花，發現了和前生有關的牽絆。還有3個月就可以回到自己星球的都敏俊意外地陷入了和韓流明星千頌伊的愛情。究竟都敏俊3個月後能回到自己的星球嗎？和千頌伊在地球上的愛情會以happy ending結束嗎？
《來自星星的你》是韓國SBS電視臺自2013年12月18日起播出的水木特別企劃劇，講述外星男子都敏俊從外太空來到400年前的朝鮮並一直生活到現代，在和身為國民頂級女演員的千頌伊陷入愛情的過程中，不同星球的兩人消除彼此之間的誤解，克服危險追尋真愛的浪漫愛情喜劇。該劇由《錢的戰爭》、《風之畫員》、《樹大根深》的張太侑導演與《賢內助女王》、《逆轉女王》、《順藤而上的你》的朴智恩作家聯手打造。</string>
    
    
    <string name="str_intro3_title">企劃意圖</string>
    <string name="str_intro3">朝鮮王朝實錄光海20卷中殘留有記錄。1609年秋天，在江原道干城，原州，春川，襄陽，江陵等地幾乎在相同的時間裡都有一個無法得知的不明飛行物出沒。綜合目擊者們的陳述，得到的結果是那些未確認物體與葫蘆瓶或者洗漱盆之類的東西相似，會發出雷鳴般的聲音，並伴有亮光和濃煙出現。最令人驚訝的是，那個東西有著‘某種徵兆’似的在空中漂浮著緩緩飛行。究竟那會是什麼呢？
如果，那是‘從朝鮮飛來的UFO’\n\n

那個時候這片土地就有外星人定居的話？\n
400年前乘坐UFO來到朝鮮的外星人\n
如果與過去相同的面貌在首爾生活的話？\n
該電視劇就這樣在有點荒唐的想像中展開。\n
不知道隔壁住著誰，深諳孤獨，卻不瞭解新聞話題，這個悲哀的時代...\n
難道還有不知道的事嗎？\n
我的隔壁是不是住著某個可愛的外星人呢？\n
能否和他創造出奇跡般的甜蜜浪漫呢？這樣的事情。\n\n</string>
	
	           
    <string name="str_cast1_title">角色介紹</string>
        <string-array name="str_arr_str_cast1_title">
            <item >都敏俊</item>
            <item >千頌伊</item>
            <item >李輝京</item>
            <item >劉世美</item>
            <item >其他角色</item>
         </string-array> 
        <string-array name="str_arr_str_cast1_img">
         </string-array>                    
    <string-array name="str_arr_str_cast1_content">    
        <item ><strong>都敏俊；許允（金秀賢飾）</strong><br />
<br />
年齡不詳，現職業是大學講師<br />
1609年8月25日，掉落到朝鮮大地的外星人。<br />
404年間一如他第一次來到地球的時候<br />
以年輕而又俊美的外貌就那樣生活著。<br />
鷹的視力，狼的聽力，有著驚人的移動速度，<br />
能在一瞬間就能看到在不遠的將來將要發生在身邊的人身上的事。<br />
但是他將自己的這些能力全都徹底的隱藏起來，絕對不用。<br />
他計畫著在直到他離開地球的那一天都安靜而有品格地生活著，<br />
不對任何人造成任何妨礙。<br />
最基本的對於愛情非常不喜歡。<br />
對於人類所說的男女之間的愛情，<br />
最終他都當做是好奇心，嫉妒，情欲，佔有欲，憐憫，<br />
習以為常的當成錯覺來看待。<br />
但是，在他見到叫做千頌伊的女子的時候<br />
與敏俊事與願違的各種狀況就開始了。<br />
來到地球400年的這個俊美的外星男子，真的就開始了愛情。<br />
而他的存在正在一步步的浮出水面，<br />
處於危機當中。<br />
<br /></item>
        <item ><strong>千頌伊（全智賢飾）</strong><br />
<br />
28歲，TOP女演員，大學生<br />
曾經的國民妖精，現在的韓流女神。<br />
一句話來說，這個女人就是星星。<br />
初中和高中的時候經常都在拍攝現場，<br />
沒有完整地接受過一次正統的學校教育。<br />
跳過了本應該瞭解的同齡人的世界，<br />
	太早的進入到了毫無所知的成人的世界。<br />
	因此沒有常識，也沒有朋友。<br />
	雖然有家人....但就跟沒有一樣。<br />
	雖然周圍有很多人，但是嚴格計較起來<br />
	完美獨身一枚。<br />
	事情到底是這樣還是那樣都沒有關係。<br />
	對於星星來說沒有教養之類的東西也一樣。<br />
	但是突然有一天，<br />
	在讓人暈眩的頂端的頌伊<br />
	在她還沒來得及驚呼之前就那樣的墜落了！<br />
</item>

<item >
<strong>李輝京（朴海鎮飾）</strong><br />
<br />
28歲，S&amp;C集團小兒子<br />
雖然以新進職員的身份進入公司，<br />
實際職位是理事級。<br />
中學時代對作為《女學生》雜誌封面模特的千頌伊一見鍾情<br />
纏著身為財閥會長的爸爸任用她作為廣告模特<br />
但是千頌伊這個丫頭別說是表示感謝了<br />
連面都不給見<br />
他就想著總有一天一定要讓這個目中無人的丫頭<br />
跪在他面前給他承認錯誤，下了幾十次的決心要那麼做。<br />
但是在和頌伊相處的時候總是把這件事情忘得一乾二淨。<br />
原來在這種關係裡，錢多的人不是厲害的一方<br />
而是愛得更多的一方才是厲害的一方。<br />
在我和那個女孩子之間的我不僅是弱的一方，真的是超級弱的一方。<br />
結婚看看吧，演藝界活動什麼的就放下<br />
就在家呆著看著自己生活就行<br />
每天都在幸福地想像著<br />
而在那個女人身邊徘徊的事情終於爆發了<br />
遭受著全國人民的指責和傷害<br />
看著這樣的頌伊，輝京卻什麼也不能做<br />
<br />
</item>
        <item ><strong>劉世美（劉仁娜飾）</strong><br />
<br />
28歲，配角級演員<br />
有著仙女般的微笑，溫暖的語氣，<br />
無論誰看了都會有好感的一等新娘人選。<br />
無論是看家庭，還是看智慧，所有方面都不落後于千頌伊，<br />
只有在自負和外貌二方面比千頌伊遜色。<br />
中學時期，被朋友們拽到教室，破門而入的輝京便成為了世美的初戀。<br />
從中學開始就是頌伊最親密的朋友，<br />
但如果太過於瞭解的話就是敵人了。<br />
雖然對頌伊也有著憧憬的美好的心，<br />
實際上她對頌伊的嫉妒和想將頌伊踩在腳下的野心更大。<br />
<br /></item>
        <item ><strong>其他角色<br />
                </strong><br />
其他角色<strong>楊美妍（羅映姬飾）</strong><br />
54歲，頌伊母親<br />
年輕的時候夢想是成為演員。頌伊成為主角的同時，自己的生活也成為了主角。在頌伊成為大企業廣告模特並作為兒童演員快速成長的時候以頌伊的經紀人自居，隨意擺佈各種合約，掙得的錢全都放在自己的口袋裡。按照丈夫民九的意願離婚，把這所有的一切都看做是丈夫的錯誤。<br />
<br />
<strong>千民九（嚴孝燮飾）</strong><br />
56歲，頌伊父親<br />
向虛榮無度的妻子伸手要錢<br />
把自己父親遺留下來的建築也賣掉了，過著窮困潦倒的生活。<br />
雖然隨著女兒頌伊成為兒童演員成功生活立馬變好了，<br />
但是民九已經完全和家人疏遠了。<br />
挑起事端露餡和妻子離婚後，就沒辦法見到孩子了<br />
頌伊墜落15年之後才去找女兒。<br />
<br />
<strong>千允在（安宰賢飾）</strong><br />
18歲，高中生，頌伊弟弟<br />
極端憤世嫉俗的高中生，一年中一半的時間都是離家出走的狀態。<br />
雖然因為秀氣的外貌在街上得到很多選拔的機會<br />
但是沒有一點想從事那些職業的想法<br />
因為他覺得就是因為姐姐成為了藝人自己家才變成了這幅模樣<br />
《憔悴的他》是他感受最深刻的電影<br />
和秀氣的長相不一樣他連有外星人的事情也相信<br />
也相信在某個地方無論是狼族少年還是吸血鬼都有。<br />
<br />
<strong>洪社長（洪真京飾）</strong><br />
年齡不詳，漫畫屋主人<br />
和外星人比起來更像外星人的社區漫畫屋姐姐<br />
絕對的外貌至上主義，對男人的臉蛋非常敏感<br />
非常討厭漂亮的女生，代表性的就是千松伊<br />
在漫畫屋裡和自己人生觀緊密相連的訓言就是<br />
《令人暈眩的美貌，偉大的知性》<br />
<br />
<strong>張英牧（金昌完飾）</strong><br />
62歲，律師<br />
對於敏俊來說，英牧是他來到地球見到的第一個忠實的朋友和溫暖的兄弟。<br />
英牧第一次見到敏俊大約在40年前<br />
當時敏俊的名字還是許允<br />
英牧在許允的幫助下通過了司法考試成為了律師，<br />
他在某個瞬間突然知道<br />
許允不是普通人，事實上是......<br />
那之後英牧幫助許允洗清身份<br />
幫助敏俊隱瞞真實身份默默地為他做所有的事情。<br />
<br />
<strong>李載京（申成祿飾）</strong><br />
36歲，S&amp;C集團繼承者<br />
從外表來看是個非常好的人，有能力的business man。<br />
但是徹底隱藏在假面下的卻是一個典型的精神變態。<br />
一旦下定決心要折磨誰之後<br />
就會用讓人起雞皮疙瘩的程度去折磨那個人<br />
直達那個人從這個世界上消失的時候為止<br />
白天和黑夜完全判若兩人<br />
<br />
<strong>李范鐘（李正吉飾）</strong><br />
65歲，S&amp;C集團會長<br />
我們國家大企業的會長一般都那樣，不是那麼大的集團<br />
和數萬名公司職員比起來更急於照顧自己的骨肉<br />
大兒子載京一旦陷入困境或者與他有關的事情被察覺之後，<br />
為了保護兒子不論手段和方法，表現出極端的父愛。<br />
<br />
<strong>韓善英（李日花飾）</strong><br />
49歲，世美的母親<br />
在好的家庭裡漂亮的長大，和最好的新郎相見並結婚。<br />
一直相信自己過著幸福的人生......<br />
主演的媽媽接受著主演的待遇，那麼配角的媽媽也只能接受配角的待遇了<br />
在這個世界上善英也只是主人公朋友的媽媽這個角色而已<br />
這段時間以來從美妍那裡得到的屈辱要全都還給她....就這樣走上了復仇的路。<br />
<br />
<strong>劉碩（吳尚鎮飾）</strong><br />
31歲，檢察官，劉世美的哥哥<br />
有著雕塑般帥氣外貌的冰山王子<br />
雖然不會靈活變通，但是也沒有什麼惡意<br />
不會笑著說話的style，絕對的原則主義者<br />
在連續發生的藝人自殺事件當中發現了有可能是他殺的蹊蹺<br />
在這過程中在敏俊身上發現了一些異常便把他當做犯人了<br />
為了揭發敏俊的真面目一步步執著地緊緊地追蹤<br />
<br />
<br />
<strong>來源:百度百科</strong></item>                        
        </string-array>
        <string name="str_cast2_title">演員表</string>
        <string name="str_cast2_content">


\t角色\t演員\t備註\n\n

都敏俊;許允 \t金秀賢\t外星人;現任大學講師 \n\n
千頌伊 \t全智賢 \tTOP女演員;大學生 \n\n
劉世美 \t劉仁娜 \t配角級演員 \n\n
李輝景 \t樸海鎮 \tC集團小兒子;劉世美初戀 \n\n
張英牧 \t金昌完 \t律師;都敏俊秘密的唯一知情者 \n\n
千允在 \t安宰賢 \t高中生;千頌伊弟弟 \n\n
劉碩 \t吳尚鎮 \t檢察官;劉世美哥哥 \n\n
楊美妍 \t羅映姬 \t千頌伊母親 \n\n
千民九 \t嚴孝燮 \t千頌伊父親 \n\n
李載京 \t申成祿 \tC集團繼承人;李輝京哥哥 \n\n
李凡中 \t李正吉 \tC集團會長;李輝京父親 \n\n
洪銀娥 \t成秉淑 \t李輝京母親 \n\n
韓善英 \t李日花 \t劉世美母親 \n\n
洪福子\t 洪真京 \t漫畫屋主人 \n\n
安代表 \t趙熙奉 \t千頌伊所屬經紀公司代表 \n\n
韓宥拉 \t劉仁英 \t女演員 \n\n
瑞英 \t樸貞雅 \t女演員 \n\n
客串 \t柳俊相 \t李輝京上司 \n\n
千頌伊(少年) \t金賢秀\t ---- \n\n
李輝京(少年) \t趙承賢 \t---- \n\n
- \t金寶美 \t千頌伊助理 \n\n
- \t李利敬 \t李載京秘書 \n\n
哲秀\t曹世豪 \t漫畫店常客 \n\n
赫 \t南昌熙 \t漫畫店常客 \n\n
</string>
    <string name="str_cast3_title">角色關係</string>
    
    
    <string-array name="str_arr_word">
        <item >「你知道嗎？在朝鮮這個國家，\n下初雪的時候，任何謊言都是可用被原諒的。」\n</item>
        <item >「曾經有一瞬間，我希望時間永遠停止，只為了，無論如何都不願聽到的一句話。」\n</item>
        <item >「我的心，確實是沒辦法整理清楚了，總是忍不住回頭，還有就是總是忍不住後悔從來沒有像別人一樣，過一次平凡日子，沒能跟某個人去分享簡單的清晨和夜晚，沒能擁有一個會有人等我回來的家，沒能表達過喜歡一個人的真心。後悔那些，那些活不過一百年的人類都做過的，曾經被我嘲笑過太過渺小的那些事情，那些微小的、溫暖的、美麗的瑣碎日常，事到如今，突然想去做了。」\n</item>
        <item >「我這一次跌入谷底，有很多時候心情都很糟糕，但是也有一個好處，就是認清了很多人，真正站在我這邊的人和假裝跟我一伙的人，我覺得人生在世偶爾遇到困苦磨難，是上帝給我們機會來分辨清楚誰真誰假。」\n</item>
        <item >「我沒救過她嗎？我救過她多少次了。」\n</item>
        <item >「我要炸雞和啤酒。」\n</item>
        <item >「這麼說警察跟消防員就能獨攬全國人民的愛了。」\n</item>
        <item >「就像在沒有月亮的烏黑天空中的星星。」\n</item>
        <item >「如果有必要相遇就終究會遇到，如果遇不到就說明我們之間沒必要相遇。無論是否情願，該發生的事情總是會發生的，地球人把這種事情叫做命運。」\n</item>
        <item >「曾經有一瞬間，我希望時間永遠停止，只為了無論如何都不想聽到的一句話。」\n</item>
        <item >「以前，有只陶瓷兔子，那只兔子喜歡上了小女孩，還在她身邊看著她死去。那只兔子發誓再也不會犯愛上人的錯誤。但是你回答我，沒有愛情，故事怎麼以幸福結尾。」\n</item>
        <item >「愛情，是在性欲的基礎上體會到的性快感的奴隸，是人在那過程之中，制造出的無比快樂無比甜蜜的幻想。愛情真的是永恆的嗎?我敢斷言那種所謂的愛情是不會永恆的。愛情的保質期是遵循自然法則的，人類絕對無法超出這個限制。說愛情是偉大的，只是因為它實現了種族的延續和繁衍，再沒有其他的理由了。所以，只因為愛情所帶來的短暫幻像，就犧牲自己最珍貴的東西的那種行為，請大家不要去做。」\n</item>
        <item >「嫉妒屬於人類感情當中最低等的，笨拙幼稚的感情。因為這是對方的愛意有可能會向著他人的恐而產生的感情，與憤怒差不多性質的這種感情，會從幼兒期開始萌芽，看到媽媽抱著別的孩子高興的模樣，就會耍脾氣，吐出吃完的食物，吸吮手指的行為就是例子了，我們通常稱之為退化，就算長大成人，自尊感弱的人愛上別人，就會經過這種退化過程，怕對方被某人奪走，做出笨拙的行為與言辭，以此表達嫉妒的感情。」\n</item>
        <item >「當然，嫉妒不止表現在這一方面，還有你沒得到的，你覬覦的東西也會讓你產生這種感情，你看到別人過得比你好吧，經歷你沒經歷的，你嫉妒對吧?呵呵……嫉妒是最低級最幼稚的感情，只有缺乏自信而且自卑的人才會有，所以我從來沒有那種感覺。」\n</item>
        <item >「人生在世可不是這樣的，只要幫上一次，就會兩次，三次，繼續求人幫忙，這才是人生在世。還有，有機會報答的日子，是不會有的。人生，可沒有足夠讓人懂事的、那麼漫長的時間。幫一下忙，並沒能改善什麼，最終該發生的事情還是發生了，糟糕的事情變得更糟。」\n</item>
        <item >「我本以為時刻都准備著，到了離開的時候，可以毫無留戀地離開的。可是我的時間快到了，卻還剩下了一個人，有著還沒有解決的疑惑、眷戀、悲傷。這和四百年前似曾相識的奇妙的狀況，讓我感到害怕。我本相信死亡是結束，是消失，但是好像不是那樣。難道是本以為已經永遠消失的那個人，在經過了漫長歲月之後，又重新出現在我面前了嗎?」\n</item>
        <item >「想生活的輕松的話可以活的很輕松，但是如果想活的累的話，也會非常累。如果只愛自己的話可以活得輕松，如果開始喜歡上別人的話，人生會開始變得糾纏不清，讓人疲憊。人生原來如此。沒有時間讓你做所謂的心理准備，冷不丁，莫名其妙，無可奈何地突然闖入。本來初戀就是最讓人困惑的。會想是我吃錯藥了，還是我精神失常還是瘋了……」\n</item>
        <item >「不管你了不了解這個世界，這個世界都不會讓著你。就算你無止盡地墜入谷底，就算你覺的自己一身清白，實在被冤死的委屈，也沒人會懂你的心思。你現在就站在了懸崖最邊上，一個不小心就會墜入萬丈深淵消失得無影無蹤。」\n</item>
        <item >「我做了個幸福的夢，然後我懂了，醒過來之後，幸福的夢會讓我感到更加不幸，一開始我就不該做幸福的夢。</item>
        <item >「知道人類為什麼害怕死亡嗎?因為忘卻。在我存在的世界，就算我消失，世界卻依然如故，只有我會被忘卻。我不會害怕，即使我離開我所生活的這個世界前往另一個世界;即使沒有任何人記得我，也毫無關系。可現在，我有點怕了。因為產生了一個不想被忘卻的人，如今我就要前往另一個世界了，可為何偏偏是現在?」\n</item>
        <item >「通過長久以來的經驗明白了，若不想失去某人，就得徹底隱藏自己的事實，可我今天，為了失去千頌伊，而對她說出了真實身份，就是希望她能從我身邊逃走，害怕我……」\n</item>
        <item >「喜歡她，我喜歡她……我，喜歡那個人。兩個月也好，一個月也好，我只是想跟她在一起;就算這樣下去會無法離開，就算像您之前說過的，我會死在這個地方，只要可以永遠留在幸福的裡，不醒來……我，想那樣做，真的不可以嗎……不可以嗎?」\n</item>
        <item >「第一次有了想保護某人的想法，但卻什麼也沒有辦到而失去了她……」\n</item>
        <item >「我要經歷多少次，連再見都來不及說的分離。」\n</item>
        <item >「聽說人心就是如此，看到處的地方比自己好的人，不是想著我也要去那裡，而是你也來我這泥潭裡吧，下來吧下來吧。但是，不好意思，我是不會下去的，你生活的那片泥潭，怨恨某人，嫉妒某人，如地獄般的地方，我不會的，所以不要再向我招手 叫我下來了。」\n</item>
        <item >「我本相信死亡是結束，是消失，但是好像不是那樣。難道是本以為已經永遠消失的那個人，在經過了漫長歲月之後，又重新出現在我面前了嗎?」\n</item>
        <item >「千頌伊，你周圍的人之所以會離你而去，也是有原因的。在埋怨周圍的人沒有站在你這邊之前，應該考慮一下，為什麼沒能把那些人變成你這邊的。也許你的孤獨是你的錯。」\n</item>
        <item >「但是我......為什麼覺得你像是在說謊呢？」\n</item>
        <item >「要我告訴你 怎樣才能不被人傷害嗎\n不要付出也不要接受任何東西\n不要期待任何事情 那麼也不會失望也不會受傷了。」\n</item>
        <item >「我發現啊，我喜歡的人，\n也喜歡我這件事，並不簡單呢。\n所謂奇跡，就是指的這種吧。」\n</item>
        <item >「小時候我每次害怕的時候都會喊爸爸,可是現在我會喊另一個名字,第一次愛上一個人超過了爸爸,有了一個從早到晚都想跟他一起度過的人,就算他不停地推開我，趕我走,我都邁不開腳步,就算想盡辦法去討厭他,卻還是做不到,總是會做一個悲傷的夢,夢見他很愛我。」\n</item>
        <item >「在我存在的世界，就算我消失，世界依然如故，只有我會被忘卻。」\n</item>
        <item >「被剝奪了依賴感的人，在直面現實之前，會經歷五個情緒階段： 第一階段，憤怒； 第二階段，否定現實； 第三階段，妥協； 第四階段，經過漫長的憂郁期； 最後就會到達接受的階段。」\n</item>
    </string-array>
    <string-array name="str_arr_ost_title">
        <item >Part.1 Lyn-My destiny 我的命運</item>
        <item >Part.2 K.Will - 像星星一樣</item>
        <item >Part.3 Younha - 來自星星的你</item>
        <item >Part.4 孝琳 - 再見</item>
        <item >Part.5 Just - I Love You</item>
        <item >Part.6 許閣 - 像今天一樣的眼淚</item>
        <item >Part.7 成詩京 - 你的每個瞬間</item>
        <item >Part.8 金秀賢-你家門前</item>
    </string-array>
    <string-array name="str_arr_ost_link">
        <item >rtsp://r1---sn-a5m7zu7e.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQkGema8vmpeMRMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r1---sn-a5m7zu76.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQmZasNJBb7qThMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r6---sn-a5m7zu7e.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQnf67_TueXvVBMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r3---sn-a5m7zu7e.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQlGAmG_qTdqGxMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r6---sn-a5m7zu7r.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQk9e5SrlnNoxRMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r1---sn-o097zues.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQljHpSDxwM-ThMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r4---sn-o097zues.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQlPpZiNyGb5_xMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
        <item >rtsp://r4---sn-o097zue6.c.youtube.com/CiILENy73wIaGQnYttRx0yO5-RMYDSANFEgGUgZ2aWRlb3MM/0/0/0/video.3gp</item>
    </string-array>
    <string-array name="str_arr_hightlight_title">
        <item >來自星星的你第1個記錄\n外星人都敏俊在地球隱名埋姓生活</item>
        <item >來自星星的你第2個記錄\n頌伊敏俊摩擦不斷 世美鍾情初戀輝景</item>
        <item >來自星星的你第3個記錄\n敏俊照顧生病頌伊 夢境暗示頌伊危險</item>
        <item >來自星星的你第4個記錄\n敏俊出手解救頌伊 頌伊被疑殺害宥拉</item>
        <item >來自星星的你第5個記錄\n頌伊演藝事業受挫 載京欲對頌伊不利</item>
        <item >來自星星的你第6個記錄\n世美故意欺骗颂伊 敏俊再次出手相救</item>
        <item >來自星星的你第7個記錄\n頌伊連遭恐嚇襲擊 載京出手謀殺頌伊</item>
        <item >來自星星的你第8個記錄\n頌伊開始懷疑載京 敏俊頌伊感情升溫</item>
        <item >來自星星的你第9個記錄\n載京威脅敏俊頌伊 輝京知曉敏俊身份</item>
        <item >來自星星的你第10個記錄\n頌伊直接表白敏俊 敏俊載京正面交鋒</item>
        <item >來自星星的你第11個記錄\n敏俊狠心拒絕頌伊 載京再次出手害人</item>
        <item >來自星星的你第12個記錄\n敏俊車禍生命垂危 世美使計刁難頌伊</item>
        <item >來自星星的你第13個記錄\n敏俊狠心傷害頌伊 頌伊拍戲意外發生</item>
        <item >來自星星的你第14個記錄\n頌伊輝景意外入院 敏俊氣極教訓載京</item>
        <item >來自星星的你第15個記錄\n敏俊再次接近頌伊 世美決定放手輝景</item>
        <item >來自星星的你第16個記錄\n敏俊頌伊開始交往 輝景醒來載京擔憂</item>
        <item >來自星星的你第17個記錄\n頌伊妥協牽手敏俊 輝景發現載京秘密</item>
        <item >來自星星的你第18個記錄\n載京前妻終於現身 敏俊頌伊甜蜜交往</item>
        <item >來自星星的你第19個記錄\n載京終於認罪伏法 敏俊救回危險頌伊</item>
        <item >來自星星的你第20個記錄\n離別時刻即將到來 頌伊敏俊終於成婚</item>
        <item >來自星星的你第21個記錄\n載京坐牢精神崩潰 頌伊敏俊終在一起</item>
    </string-array>    
    <string-array name="str_arr_hightlight_content">
        <item >
			韓國王朝記錄：1609年8月25日，江陵山區出現不明飛行物。<br />
			<br />
			在不明飛行物出現之前，十五歲的少女千頌伊還未過門嫁到娘家便成了望門寡，望門寡意指新娘還未與新郎正式入洞房新郎便不幸去世，十五歲的千頌伊便遇到了這樣的事情，由於世俗的規定，她不得不在僕人的陪同下向娘家方向趕去，從此以後將成為一名寡婦不得再嫁。<br />
			婚禮隊伍行至山間，空中忽然出現一圓盤飛行物，護送千頌伊的僕人們眼見天降奇物，紛紛驚恐不安四處逃竄，在眾人的尖叫聲中，盤桓在空中的飛行發出超強大風，山林中立時飛沙走石<br />
			樹木折斷，千頌伊乘坐的花轎在狂風中被刮到一處懸崖邊上，正當花轎就要向懸崖下方落下去的時候，時間忽然停止，世間萬物定格下來不再動彈，一名黑衣男子天神下凡般來到懸崖旁邊將花轎送到安全地帶。<br />
			<br />
			雖然獲得了安全，千頌伊卻藏在花轎中驚恐不安，救她的黑衣男子一臉友好地向她伸出了手腕。<br />
			<br />
			幾百年後，搭救千頌伊的黑衣男子化名為都敏俊，此人來自異星球，擁有非凡的超能力，平時出外工作雖然看到有壞人做惡，都敏俊從不會出手搭救，他認為自己沒有必要干涉地球人的命運前進方向。<br />
			<br />
			在地球上生活了幾百年，都敏俊最大的願望就是等待幾年後的慧星降臨地球，一旦慧星降臨地球他才有機會回到原來的星球。<br />
			<br />
			被都敏俊救下的千頌伊已經成為一名著名明星，一次千頌伊坐在露天場所喝飲料，由於一時閑來無事，她將喝飲料的相片傳到了網路上，許多線民通過互絡網看到了千頌伊上傳的相片，驚訝之下紛紛跟貼發表感言。<br />
			<br />
			千頌伊的經紀人得知此事非常生氣，待千頌伊回公司報到，經紀人要求千頌伊以後不要再胡亂上網傳相片。<br />
			<br />
			千頌伊受到教訓一肚子氣，回到住處的時候與都敏俊相遇，兩人同住一幢樓房並不認識對方，千頌伊卻認為都敏俊在跟蹤她。<br />
			<br />
			李載京與父親等人在辦公室談論業務方面的事情，他忽然想起了一個持有大量地皮的客戶發生車禍遇難，於是便將此事說了出來，李父等人聽完他的話欣喜若狂，認為事後收購該客戶的地皮一定會非常順利。<br />
			<br />
			千母與劉世美母女在餐廳中聚餐，劉母談起了千頌伊搬家的事情，千母根本不知道這件事情，一聽女兒搬家，她趕緊謊稱其實早就知道女兒搬家的事情，用餐過後千母離開餐廳在馬路上搭車，劉母乘車從路邊經過，一見千母在等車於是停下車打算送千母一程，千母卻死要面子謊稱女兒配了汽車給她，劉母聽在耳中心知肚明，認為千母是在騙她。<br />
			<br />
			李輝景從國外歸來與千頌伊相見，兩人向學校方向趕去，之前千頌伊因為上傳相片到網路引發熱議，因經千頌伊逼得要去學校上課扮一回好學生扭轉無所事事的懶散模樣。<br />
			<br />
			由於千頌伊是大明星，她一來到學校上課便被記者和許多學生圍觀，上課的時候一些學生站在一邊觀瞧，紛紛低聲評論千頌伊。在眾人的議論聲中都敏俊來上課，千頌伊立即認出了之前與都敏俊在新房中有過一面之緣。<br />
			<br />
			李輝京對千頌伊一往情深，一次趁著千頌伊赴約見面，他拿出一枚鑽戒打算送給千頌伊，千頌伊毫不客氣將鑽戒推回給了李輝京，她的思緒回到了多年以前的一個耶誕節的晚上，當時李輝京坐車來千頌伊家中打算送一些禮物給千頌伊，千頌伊由於心情極差離開家門向馬路方向跑去，由於顧著向前方奔跑，她沒有發現旁邊駛來一輛大貨車，直到發現的時候貨車已經撞了過來，緊急關頭中都敏俊出現，身形飛快將千頌伊救到了路邊，當時李輝京雖然在場，卻並沒有看到搭救千頌伊的都敏俊，多年以後千頌伊一直希望能找到救命恩人。<br />
			<br />
			千頌伊與李輝京在餐廳中談論往事的時候，都敏俊也在回想當年搭救千頌伊的情景，當時千頌伊情況危急命懸一線，都敏俊要是再晚上一秒千頌伊將會死在貨車的車輪下面，回想完當年的情景，都敏俊非常希望能與千頌伊見過面，他的內心亂成一團，一邊向電梯走去一邊希望能跟千頌伊再見一面。<br />
			<br />
			讓都敏俊意想不到的是，電梯大門緩緩打開的時候，千頌伊忽然出現在了大門外面。<br />
			<br />
		</item>
		<item >
			幾百年前，外星人都敏俊來到地球融入到人類的生活當中，韓國的一座小城鎮中生活著許多百姓，百姓們安居樂業每天活在快樂幸福當中，都敏俊來到小鎮中潛入到一所木屋中更換衣服，在換衣服的過程中他使用魔力停止時間，鎮上的百姓立即像是被人使了定身術一樣無法動彈，所有的人都保持著一動不動的姿勢。<br />
			<br />
			換好衣服的都敏俊從木屋中走了出來，從一些路人當中經過，隨後使用魔力恢復時間運行，百姓們獲得自由恢復了正常活動，誰也不知道之前時間曾經停止過。<br />
			都敏俊來到一個賭攤前面觀看幾個百姓賭博，其中一個百姓咬牙切齒稱再輸一局就要自殺，都敏俊動了惻隱之心，暗中使用魔力讓百姓獲勝，獲勝的百姓沒有料到真的會勝出，欣喜之下發出了歡呼聲。<br />
			<br />
			夜幕降臨，十五歲少女宜花在府中識字看書，由於困意襲上心頭，宜花不在不覺趴到地上睡去，在她熟睡的過程中一名黑衣男子潛入房間，悄悄將她帶到了野外的樹林中。<br />
			<br />
			宜花驚醒過來憤力逃跑，好在都敏俊出手救一了她，看著都敏俊英俊的面孔，宜花猛然記起當初曾經被都敏俊救過一次，都敏俊面色表情看著宜花，伸手拿出一支發叉送給了宜花。<br />
			<br />
			幾百年後，都敏俊來到一所博物館中觀賞當年送給宜花的發叉，發叉擺在一處玻璃櫃中，一名工作人員正向一些遊客講解發叉的來由。<br />
			<br />
			千頌伊坐在化妝間化好了妝忽然改變主意不想拍片，坐在一邊的兩個護理見狀立即耐心勸說，聲稱如若千頌伊不拍片就會被別人攬下拍片的機會。<br />
			<br />
			都敏俊繼續在學校任職，雖然千頌伊是大明星，他卻毫不客氣的指出千頌伊的作業完全是抄襲複製，千頌伊受到批評依然不肯承認抄襲的事情，都敏俊見狀便拿起作業資料一頁頁念讀，將抄襲的地方全部說了出來。<br />
			<br />
			教室中上課的學生們沒有料到千頌伊會抄襲資料，驚訝之際竊竊私語，在學生們的議論聲中，都敏俊宣佈千頌伊的作業獲得零分。<br />
			<br />
			下課之後都敏俊走出教室聽到幾個女學生正在議論千頌伊的事情，其中一個女學生拿起手機打算發貼公佈千頌伊抄襲的行為，都敏俊趕緊使用魔力將女學生手中的手機弄落到地上，在女學生驚訝的尖叫聲中，他從容不迫向辦公室走去。<br />
			<br />
			千頌伊被都敏俊在課堂上拆穿抄襲的事情已經被許多人傳到網上，千頌伊回到家中一臉愁容地上網查看相關內容。<br />
			<br />
			都敏俊與一個朋友去一家麻將館打麻將，在打麻將的過程中，一名老者出現驚訝的稱呼都敏俊為金先生，都敏俊立時記起了多年以前與老者在麻將館打麻將，坐在他身邊的朋友反應神速，立時圓場謊稱都敏俊是金先生的孫子，老者信以為真，驚歎的看著都敏俊指出他長得跟爺爺一模一樣。<br />
			<br />
			都敏俊打完麻將與朋友離開麻將館，路上他想起了十幾年前救下的一個小女孩，於是跟朋友談起了小女孩的事情，朋友知道都敏俊非常想找到小女孩，透露已經在許多學校展開了查找。<br />
			千頌伊去理髮店理髮的時候遺落了一支錢包，都敏俊拾起錢包打開一看，赫然發現其中一張相片出現了當年搭救的小女孩，看著小女孩天真的笑容，都敏俊立即向千頌伊的幫理打探千頌伊的去向。<br />
			<br />
			千頌伊在理髮店與一個女子發生了爭吵，女子氣勢洶洶打算好好教訓千頌伊，都敏俊從店外走了進來，面色冷峻要求千頌伊跟他離開理髮店。<br />
			<br />
			與千頌伊爭吵的女子見都敏俊不將他人放在眼中，惱怒之下要求都敏俊滾出理髮店，都敏俊忽然發怒使用魔力讓店中的各種物品爆炸，在巨大的爆炸聲中和混亂的人群中，都敏俊帶著千頌伊迅速離開理髮店。<br />
			<br />
			爆炸停止店內一片狼藉，與千頌伊爭吵的女人蹲在地上惶恐的望向都敏俊離去的方向。<br />
			兩人來到一處天臺上相視無言，都敏俊忽然掏出錢包展示相片中的小女孩，希望千頌伊能提供相關線索，千頌伊見自己的錢包被都敏俊拾到，立即奪回手中指責都敏俊不經許可胡亂觀看他人的相片。<br />
			<br />
			都敏俊沒有心思與千頌伊廢話，面色威嚴看著千頌伊，要求她提供相片中小女孩的線索，千頌伊見都敏俊不像是開玩笑，狐疑之下一動不動看著他。
		</item>
        <item >
			敏俊回憶起四百年前和「千頌伊」相處的情形，「千頌伊」的婆婆為了替她申請「烈女」稱號，謊稱她自縊身亡，並派人四處追殺她。敏俊怕「千頌伊」遭到不測，親自護送她回江陵娘家。一路上兩人朝夕相對，日久生情。<br />
			<br />
			時間轉回到現代，化妝間裡世美和頌伊正在聊天，兩個後輩進來，她們諂媚地向頌伊問好，卻正眼也不瞧世美。頌伊在世美離開後警告兩個後輩，要她們對世美放尊重點，兩個後輩連連點頭，卻在背後詛咒頌伊早點失勢。輝景在辦公室沒有新人的樣子，被科長狠狠教訓了一頓，可下班時大家猛然發現了他的全家福，原來他就是會長的二公子，大家的態度立刻發生了一百八十度大轉變。<br />
			<br />
			輝景的哥哥李載景把他叫到辦公室，詢問他在公司上班的情況。此時黃理事進來報告說前段時間公司收購的釘子戶突然死亡的事件有可疑，載景支開輝景，叫黃理事調查這件事。其實載景就是這件事的幕後主腦，他下定決心除掉黃理事。<br />
			<br />
			頌伊突發闌尾炎，經紀人阿凡正巧回了鄉下，她無奈叫上隔壁敏俊陪自己去醫院。醫生安排立即手術，頌伊很害怕，叫敏俊暫時充當經紀人，幫自己辦住院手續。頌伊的手術很順利，護士囑咐敏俊陪她散步以助通腸。兩人在走廊裡發現窗外下了入冬第一場雪，敏俊回想起以前的「千頌伊」很喜歡雪，就是在一個大雪天，她正式向自己表白。可眼前的頌伊只想到大雪天要吃炸雞喝啤酒，敏俊很是無語。<br />
			<br />
			輝景收到頌伊闌尾炎的消息立刻趕去醫院，可保鏢不讓他進去，最後是世美帶著他進了房間。其實世美一直暗戀輝景，每次見到輝景關心頌伊，她就很難過。敏俊用星座運勢暗示頌伊不要碰水，還拿走她那雙鞋，希望可以避免夢境中的厄運。敏俊把自己的BB機號碼留給了醫院，頌伊趁機聯繫到他給自己買書，但她看的都是些低俗的網路小說，敏俊很是不屑。頌伊媽媽和弟弟來醫院看望她，媽媽叫來大批記者跟拍，頌伊很是厭惡，發怒趕走了眾人。<br />
			<br />
			頌伊爸爸來到醫院門口，他遲疑著，最終還是沒有進去看望，而頌伊此時正在病房裡想念父親。載京在黃理事的胰島素上做了手腳，導致他低血糖症死亡，父親李凡中得知消息後很難過。頌伊知道自己喜歡的鞋被敏俊拿走，喬裝打扮來到學校找他要，敏俊矢口否認。宥拉和載京已經秘密交往一年，宥拉手上握有很多載京的把柄，她以此威脅載京結婚。女星盧素英的婚禮邀請了許多名流，頌伊也會出席，但舉行地點居然是在豪華遊輪上，這是不是和敏俊的夢境有什麼關係......
		</item>
        <item >
			敏俊和英牧一起飲茶，英牧要敏俊趕緊去救頌伊，敏俊卻遲疑了。他回想起四百年前的往事：敏俊一路護送「千頌伊」回到娘家，她父親居然為了家族聲譽下令殺死自己的親生女兒，還給敏俊下了砒霜，雖然敏俊沒有性命危險，但經歷了生不如死的痛苦。英牧卻告訴敏俊如果他不出手相救，將來一定會後悔。<br />
			<br />
			敏俊在家看見電視對千頌伊成名事蹟的報導，她果真是自己幾年前救下的那個女孩，敏俊立刻出門解救頌伊。時間跳轉到60個小時後，韓宥拉的屍體被從漢江打撈上來，一直和她不和的頌伊有重大作案嫌疑。派對當晚，頌伊和宥拉照例互相奚落，兩人更在新娘面前爭奇鬥豔，惹得新娘很是尷尬。世美和以為導演聊天，希望爭取到他新片的角色，導演卻言語曖昧，有明顯的潛規<br />
			<br />
			則意味。輝景從旁邊進過，一把摟住世美並警告導演不要動世美，否則會叫哥哥叫停電影投資，導演氣憤不已。敏俊趕到現場後將酒醉的頌伊扶回船艙，最後是輝景進房間將她帶了出來。頌伊最後一次見宥拉是在洗手間，宥拉落下了手包，頌伊只好幫她保管著。其實，在宥拉進洗手間之前，頌伊看見她和載京在甲板上爭吵，兩人就公佈婚訊的事產生爭執，但載京最終妥協了。<br />
			<br />
			千頌伊有殺人嫌疑的事被各大媒體廣泛報導，記者蜂擁而至。頌伊無奈躲進敏俊家中，請他收留自己。世美媽媽對頌伊被懷疑的事幸災樂禍，世美告訴媽媽自己和頌伊是十幾年的好友，請她不要這麼過分。敏俊外出給頌伊帶回了食物，頌伊很感動。敏俊不想讓頌伊久留，但頌伊威脅說要告訴媒體他是自己的男人，到時候敏俊一舉一動都會被人盯住，敏俊只好留她在家裡住下。<br />
			<br />
			其實載京才是殺害宥拉的兇手，他的手下查到宥拉的手包裡有個U盤，裡面有載京的罪證，載京下令一定要追查到手包的下落。輝景去頌伊家找她，看見門口一大群記者嚇了一跳。警方翻查錄影，畫面拍到敏俊和頌伊相隔很遠，可突然之間他就和頌伊一起消失了，大家很是驚訝。頌伊向敏俊澄清自己沒有殺害宥拉，她還那麼年輕，頌伊為她的死很自責。突然，頌伊問起敏俊那天有沒有去遊輪，因為自己恍惚之中好像看見了他，敏俊尷尬地否認了。其實那天敏俊把頌伊送回船艙時不小心和頌伊來了個親吻......            
        </item>
        <item >
			頌伊和敏俊親吻時突然睜開了眼睛，她以為自己做了春夢。敏俊從船艙出來時，撞見載京和手下密謀殺害宥拉的事，載京手上戴的戒指直晃他的眼睛。地點轉回敏俊家的客廳，頌伊打開電視，正巧新聞報導UFO的事，敏俊想起四百年前：人們對不明物體十分恐慌，朝廷為了轉移視線，下令徹查「千頌伊」一家謊報「烈女」稱號的事。官兵們闖入「千頌伊」娘家，搜捕「千頌伊」和敏俊。回到現代，頌伊覺得外星人應該幫助人類，敏俊卻說人應該自食其力。頌伊質問敏俊為何幫外星人說話，難不成他是外星人，敏俊乾咳了一聲，嚇得夠嗆。<br />
			<br />
			敏俊和頌伊來到露臺吹風，對面大廈懸掛著頌伊的巨幅海報。頌伊告訴敏俊，那個位置只會留給全國最火的明星，自己為了這一天努力了十二年。她搬家來這裡，就是希望抬頭能看見自己笑得那麼開心，那麼美，然後鼓起勇氣，面對一切鏡頭背後的不如意。<br />
			<br />
			輝景和頌伊家門口的記者們聊天，他言語中總是透露出對頌伊的支持，讓大家很無語。頌伊無意中看見敏俊寫的「地球最後三個月」的日記，她問敏俊是不是要出遠門，敏俊沒有回答。夜晚，敏俊在日記本寫下，他不會再犯錯愛上人類，因為不願看著她們在自己面前死去。調查韓宥拉死因的朴警官詢問宥拉的妹妹宥善在家中有沒有發現什麼線索，宥善居然真的在一本書裡找到了宥拉的遺書，但其實這是載京找人偽造的。<br />
			<br />
			輝景爸爸不滿輝景一門心思在頌伊身上，揚言要和他斷絕父子關係。頌伊把客廳搞得一團糟，敏俊看不過眼，兩人鬥嘴之餘打鬧起來，這個場景被剛巧進門的英牧撞見，三人都很尷尬。敏俊為隱瞞身份，認英牧作自己老爸，三人一起吃了英牧老婆做的可口飯菜。宥拉案子的檢察官是世美的哥哥劉錫，他認定宥拉的死因有可疑，懷疑是他殺。<br />
			<br />
			敏俊幫頌伊去超市買日用品，回家的路上看見有人拆下了頌伊的海報，樓道裡頌伊門口的記者們也紛紛散去。頌伊的演藝事業跌倒了穀底，她的廣告代言被全部取消，女主角戲份也被刪掉。頌伊十分生氣，她嚷著要去跟媒體解釋清楚，宥拉的死不是因為自己。敏俊的客廳有個破碎的花瓶，頌伊一不留神踩了上去，敏俊一把把她拉了回來，給她上藥包紮。<br />
			<br />
			頌伊的弟弟允在因為同學侮辱頌伊和他們大打出手，還鬧上警局，輝景前去保釋他，還把他送回家。頌伊媽媽熱情接待了輝景，還給輝景支招要他乘虛而入，俘獲頌伊的芳心。頌伊一整天被人四處拒絕，自尊心大受打擊。晚上心情不好的她找世美出來聊天，吃飯途中世美接到導演要換她做女主角的短信，她騙頌伊說媽媽扭傷了腳，實際是趕去電視臺開會。頌伊在家接到載京的電話，說是去她家看望一下她。頌伊心裡也有些忐忑，遊輪事件之後她總覺得載京背後有些不可告人的秘密。<br />
			<br />
			地下停車場敏俊和載京碰巧遇上，他覺得載京有些面熟，又想不起在哪見過他。這時，員警找到敏俊說是要調查宥拉的死因。敏俊上了車準備回警局做筆錄，突然在路上他回想起那枚戒指，立刻意識到載京就是自己在遊輪上遇見的人。他擔心頌伊有危險，立刻下車......            
        </item>
        <item >
			都敏俊坐在車中接受探員樸警官的審問，由於感應到了李載京前往千頌伊家中，都敏俊二話不說打開車門逃走，樸警官見都敏俊逃走趕緊跟著從車中追了出來，二人一前一後相隔百步距離緊跟不放，都敏俊心急如焚全然不將樸警官的喊話放在心中，撒腿快步向著千頌伊家中跑去。<br />
			<br />
			                    在奔跑過程中都敏俊的思緒回到幾百年前跟宜花逃亡的夜晚，當時一大批官兵緊緊追捕宜花，由於都敏俊受了傷，宜花勸說都敏俊向其它方向逃走，她不希望再次牽聯到都敏俊。<br />
			<br />
			                    都敏俊不願意拋棄宜花離去，他來到宜花身邊發誓要好好保護宜花，回想完幾百年前的事情，都敏俊繼續撒腿一路狂奔，樸警官跟在後方高聲呼喊，兩人來到一條街口之時被一輛汽車隔開，由於汽車壓到了一灘水上麵，樸警官被水花濺濕眼睛隻得停了下來，待他睜開眼睛仔細往前方一看，都敏俊已經消失不見蹤影。<br />
			<br />
			                    李載京來到千頌伊家中做客，千頌伊拿出一些食材準備泡咖啡給李載京飲用，在李載京做客的過程中，千頌伊直言之前在遊船上聽到李載京與韓宥拉秘密談話。<br />
			<br />
			                    兩名保安在大廳走動的時候忽然聽到身後傳來響聲，兩人轉過身子一看，赫然發現都敏俊跌坐在地上慢慢站了起來，都敏俊見身後有人，立即自報身份笑稱是大樓的住戶，由於兩個保安不說話，都敏俊笑稱兩人肯定是新來的所以不認識他，說完話他轉身快步向千頌伊住處走去。<br />
			<br />
			                    兩名保安警疑的看著都敏俊離去的背影，一想到之前都敏俊像是從天而降出現在大廳中，兩名保安立即喝令都敏俊停止前進，都敏俊見引起保安注意，雖然心中焦急但也隻能停下了腳步。<br />
			<br />
			                    李載京在千頌伊家中做客完畢起身告辭準備離去，李輝京來到了千頌伊家門外麵敲門，待千頌伊開門走進去，發現哥哥李載京也在場，李輝京有些驚訝的詢問李載京為何來千頌伊家中。<br />
			<br />
			                    李載京露出微笑稱是探視朋友順道看望千頌伊，李輝京擔心千頌伊的情況，打算就在千頌伊家中過夜，千頌伊一聽李輝京要留宿，立即抬手狠狠拍了一下他的腦袋以示反對。<br />
			<br />
			                    兩名保安將都敏俊帶到監探視調查都敏俊從何處進入大樓，結果沒有查出可疑之處，愧疚之下兩名保安連聲向都敏俊賠禮道歉，都敏俊擔心千頌伊的安危，急急離開監探室來到了千頌伊家中，一進屋他便急聲詢問之前是否有男人來找千頌伊，千頌伊不以為然將之前的情況說了一遍。<br />
			<br />
			                    千頌伊開車上街與一名車主發生碰撞，車主下車引來了一批記者，要求千頌伊下車接受審問，都敏俊站在教學樓的窗台旁邊聽到遠處車主指責千頌伊的話聲，他立即來到現場警告車主不要為難千頌伊。<br />
			<br />
			                    車主沒有料到半路殺出個程咬金，氣惱之下詢問都敏俊的身份，都敏俊沉穩不亂謊稱是千頌伊的律師，隨後他背誦一些法律條規提醒車主是在威嚇恐喝千頌伊，車主見都敏俊對法律條規倒背如流，心慌之下不敢再對千頌伊蠻橫無禮。<br />
			<br />
			                    都敏俊看著攝像的記者們，警告眾人不經當事者允許拍照屬於侵權行為，記者們生怕惹上官司紛紛放下了攝影機。<br />
			<br />
			                    鎮壓住了車主和所有記者，都敏俊看向車中要求千頌伊下車，千頌伊忐忑不安從車中走了出來，都敏俊提醒千頌伊以後不要遇事就躲避，在他的鼓勵下千頌伊恢複自信拉著都敏俊的手離開事發現場。<br />
			<br />
			                    記者們見都敏俊帶著千頌伊離去，立即舉起機器拍攝，結果所有人的機器全部出現了故障無法使用。<br />
			<br />
			                    深夜，李輝京與千頌伊坐在摩天輪上遊玩，都敏俊站在輪下看著高空的千頌伊，思緒回到了幾百年前的深夜，當時都敏俊帶著宜花逃到一處懸崖邊沿，由於已經沒有去路，宜花送了一件禮物給都敏俊，在官兵射箭的時刻主動攔擋在都敏俊麵前擋住了利箭，都敏俊沒有料到宜花會舍己救人，悲痛之下發出悲哀的哭聲。<br />
			<br />
			                    李輝京與千頌伊坐在摩天輪的一個倉室中談話，他希望以後能照顧千頌伊以及她的家人，千頌伊有些遲疑的看著李輝京，張嘴就想回答。<br />
			<br />
			                    站在輪下的都敏俊不想聽到千頌伊回答的聲音，使出法力停止時間運行，待遊樂園中的所有機器停止轉動，都敏俊麵色憂傷轉身離去。<br />            
        </item>
        <item >
			時空恢復，頌伊說出了自己的答案，她拒絕了輝景。雖然一開始她想要嘗試去接受，但她無法欺騙自己的內心。輝景擁抱了頌伊並在她額頭印下一吻，他說自己不會放棄，總有一天頌伊會接受自己。敏俊開車來到懸崖邊，四百年前他就是在這裡失去了「千頌伊」，這是他第一次感受到死亡的痛苦，可現在他意外發現自己又有了一個牽掛的人--四百年後的千頌伊。<br />
			<br />
			輝景在酒吧喝得大醉，世美趕來，輝景告訴世美自己又被頌伊拒絕了，但他不會放棄。他轉問世美，會不會放棄自己喜歡的人，世美很感慨，其實她心裡那個人就是輝景，她從未放下。頌伊媽媽帶著允在去頌伊住的地方，頌伊正巧在家，此時有人送來一個包裹，頌伊媽媽打開一看嚇得面如死灰，裡面是一隻死老鼠。允在立刻追了出去，只見到一個身穿黑衣的陌生人騎摩托離開。頌伊媽媽要她去和經紀公司協商續約，還要找經紀人保障她的安全，頌伊拒絕了。頌伊送媽媽和弟弟搭電梯，媽媽問起輝景的事，頌伊說自己拒絕了他的求婚。頌伊媽媽罵她沒腦子，頌伊卻說自己只是尊重輝景，不想傷害他。電梯門打開，敏俊出現了，頌伊立刻拉著他向媽媽介紹這是她的新經紀人，敏俊十分不情願。他告訴頌伊不做經紀人，頌伊很難過，她告訴敏俊自己的處境真的很艱難，老有人跟蹤恐嚇她，她很害怕。敏俊還是心軟了，他讓頌伊進屋。<br />
			<br />
			世美向哥哥打聽敏俊的事，哥哥說自己也不知道，正要調查。員警把敏俊找來談話，敏俊告訴警方自己沒有去遊輪，而且半小時他不可能去那麼遠。警方翻查了閉路電視，敏俊果然有完美的不在場證據。宥拉遺書的筆跡鑒定結果出來了，百分百是她親筆所寫。世美接替頌伊擔任女主角，電視劇收視率很高，世美成了大明星。頌伊讓敏俊買個手機方便聯繫，敏俊真的去買了一個。<br />
			<br />
			輝景要父親給他開一間經紀公司，旗下只有一名藝人就是千頌伊，父親大怒，覺得輝景吊兒郎當。輝景卻很認真地說自己真的喜歡頌伊，父親無奈要輝景把頌伊帶回來吃頓飯。頌伊在家迷上了電視購物，買回一大堆東西，但又不方便自己收快遞，於是總麻煩敏俊簽收。英牧勸敏俊很久讓他買手機，他都不買，但頌伊一開口敏俊就照辦了，英牧很吃醋。兩人去吃飯，敏俊特意挑了小鍋烏冬面，其實是頌伊想吃，他想給她打包帶回去。<br />
			<br />
			頌伊的前經紀人阿凡把頌伊落下的手包還回來，頌伊沒拿穩，東西散落一地。其實這是宥拉的手包，裡面有一個U盤。頌伊好奇打開了U盤，發現裡面有一段很怪異的視頻。頌伊看視頻的過程在載京電腦上直播，因為載京找人送了頌伊一個絨毛熊，裡面裝有針孔攝像機。敏俊把吃的帶回去給頌伊，兩人吃飯的時候敏俊發現絨毛熊有些不對勁，他一把扯下了攝像機。<br />
			<br />
			敏俊載頌伊去精品店拿衣服，他在車上等頌伊。頌伊進店以後遇到了世美，兩人坐下喝咖啡。世美很傲慢地告訴頌伊自己現在再不是她的配角，自己終於成功上位了。頌伊問她有沒有把自己當過朋友，世美說沒有，一次也沒有。頌伊很難過，她自嘲命運讓自己遇到困境，卻也讓自己認清了人性。頌伊出門時那個黑衣男子從樓上扔下一塊玻璃，敏俊立刻過去抱起頌伊躲開了襲擊，並將頌伊送到了醫院。發生的一切被世美看見了，她確信敏俊就是自己幾年前聖誕夜看見的那個男人。<br />
			<br />
			黑衣男子終於被抓進警局，他承認自己一直在騷擾頌伊，但他坦誠自己沒有放針孔攝像機，一旁的敏俊恍然大悟，對頌伊不利的另有其人。敏俊立刻趕回醫院，頌伊卻不見了蹤影，病床上只留著她的手機。此時頌伊正在一輛刹車失靈的轎車內，眼看轎車就要衝下山崖，敏俊突然出現用手控制住了轎車......<br />            
        </item>
        <item >
			敏俊救下頌伊即刻離開，頌伊恍惚中看見敏俊，但不敢確定。此時，輝京打來電話，他把頌伊接回了醫院。輝京和頌伊在公寓樓下遇到敏俊，頌伊激動地問敏俊是不是他救了自己，敏俊否認了。其實是載京找手下去醫院給頌伊注射了藥物，讓她短暫失憶，然後將她綁架至汽車內，造成交通意外的假像，但敏俊的出現打破了計畫，載京沒有得手。輝京質問醫院醫生沒有照顧好頌伊，醫生們也不明白怎麼回事。敏俊救頌伊負傷，手上有個很深的傷口，他自己在家包紮。突然，他聽到門外的動靜，輝京送頌伊回家了，還一直叮囑她好好照顧自己。<br />
			頌伊進門發現家中被盜，她嚇得立刻去找隔壁的敏俊，敏俊讓她暫時住在自己家中。頌伊發現敏俊手上的傷，敏俊說自己不小心弄傷的。輝京去找世美，拜託她去頌伊家住一晚，他很擔心頌伊。世美心裡很失落，輝京只有在頌伊出事的時候才會想起自己。世美告訴輝京自己知道聖誕夜救下頌伊的男人是誰，還反問輝京如果自己告訴頌伊那個男人是誰會有什麼後果，輝京沉默了。<br />
			<br />
			頌伊在輝京家無聊，翻起他的藏書，她對一本叫《愛德華的奇妙之旅》的書很感興趣，一直讀到入睡。頌伊爸爸相見兒子，偷偷跟蹤他，不料被一輛摩托車撞倒，允在立刻上前幫助他，還問他要不要送醫院，爸爸拒絕了，其實允在對爸爸已經沒有印象了。頌伊在敏俊家做掃除，打碎了很多古董，敏俊怎麼勸也停不下來，最後，敏俊上前摟住了頌伊，讓她停手。兩人這樣親密的舉動產生了許多曖昧氣息，敏俊最後放開了手。朴警官他們調查時發現韓宥拉死前一個月和一個男人一起去過死亡體驗館，很有可能在那時提前寫下遺書。儲存有載京犯罪記錄的U盤被敏俊藏了起來，他有預感似乎這個U盤隱藏著很多秘密。<br />
			<br />
			輝京去找世美告訴她不論對頌伊還是對自己都不要說出那個男人是誰，還鼓勵世美跟自己喜歡的男人表白，世美鼓起勇氣告訴輝京自己喜歡的人就是他，輝京很驚訝。頌伊媽媽告訴敏俊無論頌伊出什麼事都要向她彙報。頌伊將漫畫還給洪社長，還告訴她自己遇上了奇怪的事，失去了部分記憶，洪社長勸她去醫院看看。醫生告訴頌伊這是對某人的過分依賴，產生了幻覺和過分的心理期待，讓她試著將依賴放下。<br />
			<br />
			頌伊和輝京還有載京一起吃晚餐，進電梯時載京問頌伊熊寶寶監視器發現的男人是誰，頌伊反問自己沒有說過那個熊寶寶監視器，載京怎麼知道，載京尷尬敷衍過去。席間頌伊突然說自己覺得宥拉不是自殺，說她看過一個奇怪的視頻，裡面有人說要殺死宥拉，載京立刻表現得很緊張，他追問視頻的下落，頌伊說已經消失了，載京才有所放鬆。頌伊勸敏俊和自己一起喝酒，敏俊想起很多年前自己酒醉後亂用法力的事，拒絕了頌伊。頌伊告訴敏俊自己被診斷為對他有過度依賴症，她就不信自己對敏俊沒有吸引力，她要敏俊給他15秒施展魅力，剛開始敏俊不為所動，突然他一把拉過頌伊吻了上去......            
        </item>
        <item >
			敏俊和頌伊接吻後，兩人各自坐臥不安，頌伊安慰自己兩人是成年男女，行為可以理解為情不自禁，遂安穩入夢，但敏俊徹夜未眠，他強迫自己區分心跳加速和墜入愛河的區別，還讓頌伊不要靠近自己。<br />
			<br />
			載京手下報告已經找到出現在遊輪的神秘人都敏俊，懷疑存有犯罪證據的U盤在敏俊手上。敏俊發起高燒，頌伊想送他去醫院，被敏俊拒絕。頌伊打電話給死黨洪社長求助，洪社長叫她脫去敏俊的衣服降溫。頌伊幫敏俊脫衣服時敏俊醒來，他臉紅著趕頌伊出去，頌伊讓他不要害羞，還問敏俊這是不是他的初吻，敏俊尷尬地否認了。<br />
			<br />
			輝京被世美表白後心緒不寧，他要世美給自己回個電話，世美將手機關機了。世美去問哥哥敏俊的身世，哥哥沒有透露給她。敏俊病好醒來關窗，發現頌伊在地板上的睡袋裡睡著了。他告訴頌伊自己病好了，要頌伊離開，頌伊不同意。頌伊想打開睡袋無奈拉鍊壞了，她請敏俊幫忙，敏俊沒有搭理她自己上床繼續睡覺，頌伊說他恩將仇報。載京手下去敏俊辦公室拿走了他的物品。英牧去敏俊家看他，發現了睡袋中的頌伊，將她放了出來。英牧問敏俊怎麼突然病了，後來才意識到是敏俊和頌伊接吻了，敏俊不能和人類的唾液接觸。<br />
			<br />
			警方查出宥拉死前有了身孕，他們懷疑孩子的父親就是帶宥拉去死亡體驗館的人。有經紀公司代表找到頌伊媽媽要求簽約，條件是要頌伊性感出鏡，頌伊媽媽嚴厲拒絕，卻被代表嘲笑從前只會拿女兒當搖錢樹，現在又裝什麼慈母。頌伊和敏俊在家聊天，頌伊告訴敏俊自己喜歡一個從前救過自己的叔叔，其實那就是敏俊，但敏俊沒有說出真相。頌伊還說自己喜歡能長久陪伴在自己身邊的男人，敏俊聽到這裡有些失落。頌伊接到載京打來的電話，敏俊施法讓頌伊掛斷了電話。突然敏俊聽到隔壁頌伊家有動靜，是載京的聲音，他自言自語說頌伊走運躲過一劫。<br />
			<br />
			敏俊在電梯間等載京他警告載京不要動頌伊，否則他的真面目會大白於天下。世美去找敏俊，告訴敏俊自己是頌伊的朋友，要敏俊頌伊有任何情況記得通知她，敏俊答應了。輝京去片場找世美，世美被電視劇男主角佔便宜，吻戲一排再拍。輝京看不過去，出手教訓了那個男主演。敏俊回家告訴頌伊自己見過世美，頌伊說世美不是自己的朋友。她大發脾氣要敏俊滾，敏俊真的出了家門，不過是去給頌伊買吃的。<br />
			<br />
			世美和輝京聊天，她告訴輝京敏俊就是救頌伊的神秘男子，輝京很震驚。他趕去敏俊家，卻發現頌伊一個人在家。輝京很生氣，他要頌伊離開敏俊。輝京說自己家在昌平有間別墅，要頌伊去那裡暫住。頌伊無奈答應，她讓輝京下樓，自己在家收拾一下。輝京在大堂遇到敏俊，他質問敏俊是不是聖誕夜救頌伊的那個人，而此時頌伊也在垃圾桶發現了自己的車玻璃碎片，她懷疑敏俊去過自己險些墜車的懸崖......            
        </item>
        <item >
			輝京警告敏俊不要和頌伊有牽扯，敏俊沒有搭理他。頌伊給輝京發短信說自己暫時去不了別墅，她要和敏俊確認一件事。面對頌伊的質問，敏俊拒不承認，他說玻璃碎片不是頌伊車燈的，頌伊不相信。頌伊揭開敏俊手上的創可貼查看，沒有發現異樣。敏俊說頌伊的介入打破了自己平靜的生活，要頌伊離開。頌伊賭氣和輝京走了，但去別墅之前她去洪社長家住了一晚，原來洪社長正在暗戀敏俊。<br />
			<br />
			載京發現敏俊不坐電梯居然能短時間內從23樓直達1樓，他開始懷疑敏俊的身份。敏俊告訴英牧自己是故意向載京展示超能力的，目的是轉移載京的視線保護頌伊，英牧對敏俊的安危表示擔憂。載京派人監視敏俊，他還向輝京打聽敏俊的事，問敏俊有沒有什麼特別之處，輝京沒有回話。敏俊拿出U盤看了裡面的內容，得知載京和宥拉是情人關係。頌伊給敏俊發短信，敏俊懶得理她。<br />
			<br />
			頌伊經濟出現問題，無奈要賣掉自己的名牌衣飾，她去實體店賣包被店主趕了出來，於是只好上網出售，但她留的是敏俊的手機號。晚上，敏俊問頌伊為什麼把自己的手機號胡亂留給別人，上課時總是被騷擾。頌伊說這不是重點，她要敏俊陪自己去一趟經紀公司，拿回自己應得的錢。<br />
			<br />
			頌伊在敏俊的幫助下爭取到了應有的權益，出門時兩人遇上了世美，在世美的強烈要求下大家去喝了咖啡。世美十分虛偽地向頌伊道歉，說自己對不起頌伊，頌伊請她別再演戲，敏俊卻認為頌伊太過絕情。世美的經紀人不小心將咖啡撒到世美和頌伊身上，大家都去關心世美，卻沒人管頌伊。世美還故意關心起敏俊，問他有沒有被咖啡濺到，頌伊很憤怒起身要走。敏俊脫下自己的外套披在頌伊身上，帶她離開了咖啡館。在車上敏俊提醒頌伊要小心行事，她現在的處境十分危險，頌伊卻說有敏俊在自己身邊很安全。<br />
			<br />
			頌伊想見敏俊，她使喚允才給敏俊送泡菜，然後精心打扮了一番去找敏俊要回泡菜碗。頌伊很想賴在敏俊家不走，卻被敏俊趕了出來。劉檢察官問妹妹世美有沒有聽說韓宥拉有男友，世美回想起遊輪上頌伊問超載京是不是和宥拉在交往，世美向哥哥隱瞞了這件事。輝京去載京房間找他，載京不在他的手機突然響起輝京接聽了，電話裡傳來一個女人的聲音，她要求載京把自己從瘋人院解救出去，輝京正想問對方是誰，載京進來一把搶走了電話，告訴輝京不要把那人說的話放在心上。<br />
			<br />
			敏俊電話被人監聽，他打給劉檢察官，約對方見面說自己有東西要交給他。此時頌伊約敏俊出來，她向敏俊表白，敏俊卻無動於衷，其實他一直隱藏著自己的心意。頌伊去找洪社長，她決定要開一次記者會，澄清有關自己的謠言。敏俊在咖啡館等劉檢察官，但他遲遲沒有出現，原來載京派人打暈了劉檢察官，還在現場放下了一支敏俊的筆，嫁禍給他。敏俊趕到停車場見到一片忙亂的景象，突然他看見載京的車，兩人對視了幾秒，載京開車離開，敏俊也開車在後面緊緊跟著。<br />
			<br />
			頌伊藉口找發帶來到敏俊家中，敏俊卻不在。其實載京的手下正在書房裡對敏俊的電腦做手腳，他看見頌伊急忙躲到了沙發後面。此時敏俊和載京正在郊外，敏俊拿出U盤問載京，是不是拿到這個就會收手，載京冷笑一聲拿出了槍，他說會讓敏俊毫無痛苦的死去。就在載京開槍的一瞬間敏俊突然消失並出現在了載京的身後，他告訴載京自己是殺不死的......            
        </item>    
        <item >
			十一集
        </item>
        <item >
			十二集
        </item>
        <item >
			十三集            
        </item>
        <item >
			十四集            
        </item>
        <item >
			十五集            
        </item> 
        <item >
			十六集            
        </item>
        <item >
			十七集            
        </item>
        <item >
			十八集            
        </item>
        <item >
			十九集            
        </item>
        <item >
			廿十集            
        </item> 
        <item >
			廿一集            
        </item>                             
    </string-array>     

</resources>
